香港本土《一秒拳王》口碑強勁, 逆襲成單日票房冠軍, 感謝連登手足支持！

香港真本土電影《一秒拳王》係近十年來最熱血既香港拳擊電影，好睇過由藍絲導演既《激戰》！

《一秒拳王》係開畫日並非票房冠軍, 不過套戲口碑強勁, 係hkmovie6既觀眾評分高過其他同期上映電影。

結果, 《一秒拳王》逆襲成功, 係星期四獲5,400觀眾人次, 每場平均人次達22, 推算收入在35萬以上, 逆襲成為單日票房冠軍.! (累積票房則接近450萬)

不過, 《一秒拳王》票房反彈, 除在因為電影質素好, 亦因為有唔少人幫手吹雞 , 要多謝唔少人, 電影公司都刻意出post多謝大家幫手吹雞.
我係連登, 自然都要多謝各位手足支持香港本土文化. 非常感激大家對香港本土文化既厚愛.

一秒拳王 One Second Champion
22 小時 ·
《一秒拳王》上映一星期，票房衝破400萬‼️🎊
多得大家幫手狂推，一秒團隊上上下下都超感動🥺
好歡迎大家三四五六刷🤪
睇完inbox我哋分享感受啦，小編不定時repost❤️

《一秒拳王》戲院場次

預告片

感謝大家

柒左

呢幕

真心幾好睇，希望大家可以入場支持下

已經睇咗 諗住過多排冇咁記得再睇

避唔到，一齊捱

我開頭係因為首歌太好聽所以去睇
估唔到咁正

套戲我比7.5/10

至撚巴閉既超能力係堅持

我睇完之後, 覺得自己多左動力求存

個泰仔好靚仔

時間早一秒一秒走 誰錯失多少春與秋

睇到我都想試下打拳 從來冇試過 但係又無從入手

避唔到,一齊捱

呢個list入面大部分都黃館嚟
不過香港比較少純西拳學，多數泰拳

真係幾好睇

最尾打得好正

7.5

林明禎
泰仔

推

聽親都見人讚
唔睇無話題

睇咗,劇情唔錯啊,外掛都幾合理唔係完全無敵

去睇咪有話題

其實本身唔算大興趣睇
但愈睇愈覺得好值得入場支持
真係好有誠意既香港電影
雖然拳擊題材 但不乏搞笑元素
都幾意外咁好睇

多謝各位手足

聽日預售都keep到

Push

真心好睇
11號上嗰日已經睇咗
尋日再睇多次
都仍然覺得熱血同感動
尤其今時今日咁嘅環境
去睇呢套戲真係會感受好深好感動

真心好睇，啲鏡頭幾好，成套戲個flow 都順暢，故事唔需要複雜

由最初預售差到電影公司都要告急，到而家票房成功起死回生，真係全靠大家支持。

本來諗住好悶。純粹為撐而買飛入去坐下
估唔到全場冇悶場。好好睇
我完全唔知有林明幀。
我仲同我女友講。呢條女邊個嚟。咁似林明幀嘅？
真係堅好睇

push

堅正 睇到喊左

同幻愛一樣，有口啤既都會升番上去

今日啱啱睇左, 熱血得嚟又有靚仔靚女睇

好好睇
無期望咁入場但估唔到意外好睇

近幾年最好睇港產

一早睇咗
推俾多啲人睇

估唔到超好睇

想二刷

今個星期有冇謝票？ 想睇多次

X2

唔似有. 導演拍緊戲.

係咪真係好睇架？

真係好睇

真係好睇 x 2

覺得係個名出事，好似好悶咁

支持樓主

也支持手足你

我個委任證呢

張家輝套激戰好睇d定呢套

我覺得一秒好睇過果套藍屍抄襲電影

本身都係諗住支持港產片咁睇下 點知真係唔錯 幾好睇的

無悶場
但我覺得有啲位演員嘅表現麻麻
睇落有啲尷尬
同埋應該cut咗部分
令到有啲人物同境情嘅轉換變化有啲突兀
但整體黎講都唔錯

喊咗

有d 笑位

請咗好多viutv 嘅人

係
「柒咗」果下真係估佢唔到
同埋個仔住院
好似舞台劇式嘅鏡頭/拍攝手法
我幾中意

一開始見到黃又藍

嗰幕我睇到喊咗喎

真係好睇 x 3

ViuTV都有列入片尾鳴謝名單

要睇多次，太正

邊套

渣渣輝

喺台灣冇得睇

大型垃圾

支持 久違戲院行

今日睇左
有救殭清道夫babyjohn客串

又有林明楨

明禎bb

仲有委任證

唉算啦

真係好睇
冇咩好挑剔
香港拍到呢d電影 已經未死
利申 自己係鍾意熱血feel動漫

大家睇呀

值得睇

港產片嚟講 好高分啦

一睇到「逆襲」兩隻字就唔開胃

已經，港產片黎講算唔錯

今日睇咗，唔錯

當然啦
推薦大家去睇

未睇都支持左先
（屌夜香我都未睇呀頂）

都多謝你有心支持

幾好睇，女主角幾好J

再推一推

林明禎不嬲都正

sor 我唔識佢叫林明禎呀，淨係覺得索囉，可能因為似以前條女

依家票房幾多？

巴打應該都好靚仔

周國賢咁上下

500萬左右

點解今個週未無謝票場

恆仔拍緊其他戲, 應該唔得閒

無睇trailer 下入去睇左 有意外收獲
好睇

頭先睇左，堅好睇，熱血+正能量

我嘅超能力係永不放棄

好睇呀

屌緊女

#ptgf

周顯製作

老千一名

公器私用

係真係幾好睇, 不過剪得太短, 有d位有少少急
好過睇on9拆彈專家2

呢套個劇情合理d, 激戰劇情onL9, 加上呢套有女睇
但大製作, 拍攝, 場面果d就一定係激戰

今日睇左，好好睇 d笑位都幾正，劇情幾順冇多餘既劇情，90幾分鐘好似好快就過！又激情又有感動既父子情位 港產片少見既水準

幾時叫明禎來謝票

佢好似話如果香港係五月仲上緊套戲, 先會黎謝票.

希望一直keep住高入座率, 上到五月.

以前有學過康文署既西洋拳
記得好抵 仲去過片入面既北河街場
望返覺得好新奇

撐撐撐

明明都扮中立嫁啦…點解年年都蝕成億…

幾多票房先回本？

想知康文署嗰啲點玩法
係咪冇sparring

好睇

未入戲院前直頭唔知一秒拳王 個一秒係咩
睇完覺得好睇，角色卡士係冇激戰咁勁
不過故事內容比激戰更吸引到我

支持香港電影

好似個個區唔同
應該係唔同區請左唔同拳館教
我去果區 個阿sir想人鐘意打拳 所以少d體能 教多d步法組合拳
果陣覺得好抵玩介紹左其他朋友join 佢地去其他區
果區就做勁多體能我d朋友屌到我死
有對打 果陣我個班仲有靚女
Ps:仲好記得個拳套勁臭

Btw頭先望下 好似拳擊總會有類似既野報
果陣好似都係同拳擊總會合作
但好似無左個新手班
太耐之前既野 唔記得左個班叫咩名

看左，好看，值得入場

係好睇既

但上堂係喺體育館上？除咗北河街仲有咩館有沙包

果陣學步法同組合拳
有d似一秒拳王入面學步法學唔同組合緊
佢會學左個動作先 同partner一個比人打
一個打人 當然比人打果個就會用擋 咁就學曬打同擋啦
最後兩三堂就大家對打
同埋個價錢真係好平
好似唔洗$200
所以你會覺得依個價錢學依d都夠曬

不過我好多年前學
唔知依家仲有無咁平

今日睇左 冇expect過 好睇 支持
避唔到 一齊捱！

好好睇 估唔到恆仔自編自導自演咁勁

勁，估佢唔到

比《救殭清道夫》大有進步

屌 套戲幾好睇 唯一敗筆有ming仔
另外霍哥係套戲做阿信老豆 都係選角唔岩

同意
霍哥無操過 好肥
講真依個客串有少少多餘

有冇人知出過一幕既社工姐姐係邊個？其實都好正

直頭將套戲變左破壞之王咁

明明係個感動位 之後全場笑曬

屌 禁錯不推文

我哭住來笑

想睇第三次

佢地幾時開始拍架？ 如果明楨來港謝票就好

本身係上年年尾上嘅 應該係19年之前拍？
好似睇過佢地live嘅cap圖話最快都要6月？

尾段彩蛋我唔知有無聽錯
恆仔話拍咗兩三年

套導係19年反送中抗爭期間拍攝

又真係幾好睇
同埋自己幾by呢啲由低往上排既劇情
btw Joe呢個名諗起明日之丈同megalobox

我以為係China joe

好撚正

係狗屋出黎個幕都係圍晒水馬
肯定係19年年尾或之後拍啦

一秒拳王係星期六繼續做票房冠軍
頂到soul家庭客

邊到可以睇單日票房

有冇人知個擂台舉牌O個條女是誰?

SOUL 套戲好有意思
冇得比較既

觀眾唔同, 但兩套戲都爭緊有限既戲院場次.

仲要一場坐得1半人